行出去自首衰撚過係學校坐定定比人拉

屌

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

同意，如果結果一樣，留仲有一線生機。要出幾時都出得。